行開啦

比啲自覺好冇
冇理你咁耐點解仲要纏住
我唔值得你曬時間
已經再冇信心認真拍到拖
唔好比任何幻想空間我
暫時真係冇能力愛到人
無謂拍啲太兒戲既散拖
放過自己放過大家啦好嗎

返嚟

又屙緊屎？

唔返 唔好等我 搵下個啦好冇

係我依家配唔上任何人

有時人地可能只係想你關心下佢 比起做唔到情人都可以做朋友 即使係好難做嘅事